呢個youtuber拍片介紹黃店「唇茶」，你哋唔係唔撐啊？

乜都唔洗講，快D入去俾個正評先啦

人血饅頭

屌那星
呢啲認真深黃帖就無人理
PR打手鬥黃帖就上哂熱門

茶底都ok既

寶欣

召喚bluegirl巴打

桃膠正

唔識呢個youtuber
但唇茶真係好好飲
連我50幾歲嘅老母都好鍾意飲

唇茶屌打晒旺角區所有茶檔

飲完愛上左桃膠

推

lm

Push

荔枝紅茶

自己柚

真係好飲

寶欣好正
笑得好甜

樓主好靚仔

今日先飲完

寶欣短頭髮好睇好多

多謝

唇茶真心好飲
仲要黃應該支持啦
幾多PR POST啲好撚難食既所謂黃店

你老母做餡

偽黃打手你老母個雞

寶欣的唇

俾負皮個啲擺明係隐性五毛乘機打壓黃店
理虧所以做縮頭烏龜一粒聲都唔噉出
希望連仔check check佢哋

利申﹕網絡傳心師

呢間記得好似係連登巴打有份開嫁

推，有心人

撐